由於產能影響，LG G6或搭載高通821芯片

據外媒Android Police的報道，LG下一代旗艦手機G6可能無法使用高通Snapdragon 835處理器，退而求其次採用Snapdragon 821芯片。出現這一狀況的主要原因是835處理器的產能暫時無法跟上，目前各大手機廠商都在搶這款最新的頂級處理器，所以考慮到時間和產能的問題導致LG來不及發佈搭載835處理器的G6。

仲未執

咪又係死死氣去mk 排隊比人撚狗

其實我比較關心電量
如果又倒水電又無得換電
真係一件垃圾
利申： sony lg fans

留明出g6 不過粒821會唔會係on9野黎

新晶片
放電
過熱
燒底板
排街症

無限loop
利申 ： v10苦主

無得換電，3千內咪考慮下

G4用808已經奶過一次野 高通係咪玩鳩LG

今次好似係***玩鳩咁多個牌子
因為係***代工生產s835，而佢自己搶哂啲訂單俾自己

仲用緊g2
LG係咪而家啲新機都變哂垃圾?

LG縮晒水

三叔自己買曬第一批

三網基帶搞左幾年仲未有
點解冇人買intel 基帶
其他好心棒起MTK好過啦
咪淨係出垃圾低階
高通太霸權 ，比佢獨大就食硬你

獨大就係咁
佢唔愁無人買，等班廠連屎都要搶
mtk今年粒x30粒gpu好似係用apple A9嗰粒，希望有啲改善
但mtk仲有個問題係mtk cpu對android os個更新配套做得好差，慢鳩通成年先有得更新
搞到好多廠都唔會首選用佢

用apple cpu lor

多得android 升級要求MTK好x20系以下都冇得升7.0
其實初初高通都係咁冇更新
慢慢發展配套就好好多

美版iphone 有intel, 但速度會慢過用高通

高通超前太多 明明營運商都未有配套
專利費都咪又係硬食
最後反映係價錢度

差唔多spec 出多部 正式遺棄垃圾模組g5

我估佢會ppt發佈
一部細mon 821
一部大mon 835
先出821再出835咁樣合理啲

當初華碩果821咪又係ppt發佈
等超耐先出

G5 對我嚟講模組唔喺最大問題， 最大問題喺用緊G3, 部G5差唔多大， 但個mon 細咗0.3" 而家G6正常返， 但又冇最新嘅cpu

等睇出G6之後V20死底板

Supported processors are: Snapdragon 415, 430, 435, 615, 616, 617, 625, 650, 652, 805, 808, 810, 820, 821, Exynos ARMv8 5433, 7420, 7870, 8890, Kirin 950, 955, MediaTek with Mali MT6732, MT6722, Helio P10 (MT6755), Helio X20 (MT6797), MediaTek with PowerVR MT6595M, MT6595T, MT6595M, MT6795, MT8135, MT8173, MT8176, Helio X30 (MT679x), Atom Z3460, Z3480, Z3530, Z3560, Z3570, Z3580, Rockchip RK3368, Tegra K1, X1, GeForce 600, 700, 800, 900, 1000, etc.

做咩